大家剪剪下頭髮好想打乞痴會點做

啱啱剪剪下頭髮好撚想打乞痴 但又驚太大動作髮型師錯手剪錯 最後死忍難忍忍住咗

講句唔好意思等等囉 點解要忍？

搶左佢把鉸剪

就係驚我一掹大個口已經打咗出嚟